# เปิดตัวพัดลมอัจฉริยะXiaomi Mi Smart Fan #
เริ่มขยายไลน์ของผลิตภัณฑ์ในกลุ่มมากขึ้นเรื่อยล่าสุดเปิดตัวพัดลมอัจฉริยะที่รองรับการเชื่อมต่อกับสมาร์ทโฟนและภายในบ้านผู้ใช้สามารถปรับองศาการหมุนโหมดและตั้งเวลาได้จากสมาร์ทโฟนรวมถึงพัดลมจะเปิดเองอัตโนมัติหากมีคนเดินผ่านเซ็นเซอร์ที่หน้าประตูระบุว่าพัดลมตัวนี้ได้รับการออกแบบใบพัดมาให้แตกต่างจากพัดลมทั่วไป
จนสามารถเป่าลมออกมาแล้วได้ความรู้สึกเหมือนลมพัดจากธรรมชาติรวมไปถึงแทบไม่มีเสียงรบกวนด้วยความดังระหว่างทำงานแค่มาพร้อมแบตเตอรี่ขนาดสามารถทำงานต่อเนื่องได้ถึงชั่วโมงน้ำหนักรวมอยู่ที่กิโลกรัมวางจำหน่ายอยู่ที่ประมาณบาทยังไม่ระบุวันวางจำหน่ายครับที่มาภาพการเป่าลมของล่างเทียบกับพัดลมทั่วไปบน
Xiaomi IoTSmart Home Mi Smart Fan Mi Smart Home Suite Xiaomi Mi Smart Fan WH Mi Smart Fan MIUI Mi Smart Fan 